行過銅鑼灣，有人開大聲公叫人咪撚恐同

隔離個fd即刻反白眼話：扮撚夠弱勢味

弱勢味係咩味

自

哦，仆街啦你

係基登唔撐基佬

你自己好揾路走啦

我唔會幫你頂住架

屎眼封紅毛泥都比基佬隊穿返

仲有個女性情慾自主群體

咩叫撐先？撐開個菊花叫撐呀？ 我撐左啦

基登真係好多基佬

你恐同你歧視

“愛”裏沒有懼怕

基佬真係好正